未聽過有人打仗唔想聽捷報

區選雖然含住撚投票
但係橫掃咁多保蝗黨睇住佢哋仆晒街
見到何妖輸到粒lin都無得剩 藍屍死晒狗 小粉蛆崩晒潰
開香檳心涼下都唔得？？
話咩輸咗仲好依家散軍心又咩開心得太早嗰啲
大佬呀而家先至係民情最高漲士氣最高昂吓話？！
人哋文燴報都識死搲住嗰四成打下飛機振士氣
點撚解你哋一鳩味都要乜閪乜柒都屌！！
我真係未聽過有人打仗唔想聽捷報囉

連登好撚多就輸撚架 日日都bad news keep住佢地圈火最緊要咁話 要keep住死老豆咁樣先係抗爭